{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47433&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더퍼스트스테이(구,루체브릿지호텔)"
    },
    "text": "宿泊施設は交通の要衝地に位置しており、お越しの方に最適な立地を誇ります。 ホテルは素晴らしいサービスと優れた施設で、宿泊期間中に最高の快適さを提供してくれます。 宿の周辺にはバルサン駅の9番出口から徒歩分の距離にあり、NC.C.江西店は徒歩5分、梨花女子大学ソウル病院は徒歩10分の距離に位置しています。\nチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、1部屋あたり1台で無料でご利用いただけます。 宿泊客としての特典としては荷物の保管が可能で、プリンターを使用できます。 また、全客室ではNetflixの視聴が可能で、個人アカウントをご利用いただけます。 \n炊事施設は全客室で可能で、炊事道具と食器類はフロントでレンタル可能です。 炊事道具のレンタルの際には、平日基準で22,000ウォン、週末基準で33,000ウォンであり、これは一泊当たり2,000ウォン追加されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 付帯施設としてはカフェやコンビニエンスストアが提供されており、最大人数を超えた場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像が実際と異なる場合があります。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は交通の要衝地に位置しており、お越しの方に最適な立地を誇っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスや施設について教えてください。",
            "answer": "ホテルは素晴らしいサービスと優れた施設を提供しており、宿泊期間中に最高の快適さを提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはバルサン駅の9番出口から徒歩分の距離にあり、NC.C.江西店は徒歩5分、梨花女子大学ソウル病院は徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、1部屋あたり1台で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やプリンターの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客としての特典として荷物の保管が可能で、プリンターを使用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室でNetflixを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全客室でNetflixの視聴が可能で、個人アカウントをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炊事はできますか？",
            "answer": "はい、全客室で炊事が可能です。炊事道具と食器類はフロントでレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "炊事道具のレンタルは平日基準で22,000ウォン、週末基準で33,000ウォンです。一泊当たり2,000ウォン追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカフェやコンビニエンスストアが提供されており、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 581
    }
}